﻿Thông tin du học ĐH La Trobe - Úc

HSSV có thể học lấy bằng quốc tế ngay tại Việt Nam hoặc chuyển tiếp sang Úc: học 1 năm học với 3 học kỳ tại Việt Nam để lấy Diploma của ĐH La Trobe và chuyển tiếp vào học năm thứ hai các chương trình cử nhân về Kinh Tế và Quản trị kinh doanh (bao gồm 11 chuyên ngành) tại các trường ĐH liên kết tại Úc; hoặc học tại Việt Nam 1 học kỳ trong 4 tháng để lấy bằng dự bị ĐH (Foundation) của ĐH La Trobe và sau đó chuyển tiếp vào năm thứ nhất chương trình Cử nhân tại Úc. 
Trong buổi thông tin này, đại diện Lãnh Sự Quán Úc sẽ tư vấn trực tiếp đến HS-SV về thủ tục du học, môi trường học tập và sinh hoạt tại Úc.

H.MAI
